[遍地開花]衛生署牙科致香港人的公開信

[頭先開錯台, 再代朋友post]

一群熱愛香港的衛生署牙科同事致社會的公開信

致社會各界：

我們是一群熱愛香港的衛生署牙科醫生、牙科手術助理員、牙齒衞生員及其他牙科同事。作為公務員的一份子，我們是以服務市民大眾為己任。香港正處於生死存亡之秋，我們作為公僕，有必要為香港廣大市民發聲，表達我們對政權的不滿及控訴。

由上月過百萬、以至過二百萬人上街，特區政府仍然漠視民意，意圖以語言藝術敷衍大眾。以林鄭月娥為首的特區政府以視若無睹，聽而不聞的態度處理事件，令本港社會處於水深火熱之中。示威活動越見激進，反映市民已無路可訴。同時，警方公然以不對等武力對待示威人士，縱容沒有出示委任證的人士暴力襲擊示威者，令人嘆息警察已淪為政治工具。

七月二十一日，元朗發生白衣惡煞無差別攻擊途人事件，做成多名市民無辜受傷，包括長者和孕婦。新界多處翌日亦陷入恐慌，人心惶惶。市民多次目睹警方對白衣暴徒採取放任態度，加上警署落閘及報案熱線無人接聽，難免令人有警黑合作的質疑。警方對不同被捕人士似有差別對待，亦有違專業。

我們現時清晰表達對特區政府訴求如下。

一，立即撤回逃犯條例修訂草案

二，撤回六一二暴動定性，釋放政治犯

三，成立獨立調查委員會

四，特首立即問責下台

五，全力緝拿所有元朗白衣暴徒歸案，徹查懷疑有警黑合作事件

我們呼籲各位公務員同事，以廣大市民利益為最大考慮，勇敢發聲。同時寄望特區政府回頭是岸，積極並直接回應訴求，令香港早日重回正軌，重拾和諧。

合共142名熱愛香港的衛生署牙科醫生、牙科手術助理員、牙齒衞生員及牙科同事上

你叫 yijin 仔情何以堪

牙你...
感激不盡

下次幫警犬洗牙記得搵水fea 下就得

黑警以後唔好睇牙醫囉

pish

好多張證
多謝

黑警咪撚睇牙醫啦
冇人歡迎你地

yijin 仔睇獸醫㗎喎

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

家屬都唔好睇呀

全民反黑警

咪就係
牙科唔歡迎牠們

毅進仔成日講大話
剝曬啲牙就啱㗎喇

香港人加油

推

我吃糖果糖果吃牙，支持牙科

多戲你地

作反啦